朝朝飲茶果啲廢老坐幾個鐘，又唔洗返工，其實係唔係有幾千萬物業收租？

香港真係好多有錢人

老綜

茶樓有冷氣ma

呢個重正

叫個排骨飯就可以坐幾粒鐘啦

被動收入

我們這代開始, 退休後打機睇AV變成生活日常

舊約公墓員有長俸有醫保，簡直係無敵

你都日日上連登出一堆廢post啦, 唔通你又好有錢咩

如果有間公屋 子女有俾家用 每個月又有生果金 老人家消費都算低 慳慳地都夠洗

有啲垃圾喺麥當勞星巴克溫書打躉， 唔幫襯添啦

唔係撐班廢老

但人地過埋退休年齡唔返工有咩問題?

政府俾好多佢地

政府吹奏年金都逆按揭，咪係想拎返呢班長者d錢出來手炒大鑊飯。 放銀行，放餅罐，經紀券商無得賺嘛。

見過4,5個人係kfc擺晒陣溫書
已經好少位架啦 屌佢地老母

有長者生活津貼，
仔女有俾錢，
可能有租收，
可能有長俸，
唔係大洗都可以生活無憂。

係囉，點解佢哋唔去茶樓溫書呢

老人院= 網吧 成班廢老打lol cs aoc